{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70329&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천유리트리트풀빌라"
    },
    "text": "韓国建築文化大田大統領賞、建築家協会Best7賞、アメリカン建築アワード受賞ペンションで、韓国観光公社品質認証店です。 天然岩盤水ジャグジー、個別のぬるま湯プール、メインインフィニティプールが使用でき、周辺にはビバルディパーク(車4分)、オーシャンワールド(車5分)、国立山陰自然休養林(車29分)などがあります。 防疫措置、手指消毒剤およびマスク着用が行われ、業務時間は午前9時から午後8時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、全客室には天然岩盤水ジャグジーがあります。 ただし、人数を超える場合は入室不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 客室内では火薬、爆竹などの火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 情報は変更になる場合がありますのでご注意ください。オンシーズンは料金の変動やプールの営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような賞を受賞していますか？",
            "answer": "韓国建築文化大田大統領賞、建築家協会Best7賞、アメリカン建築アワードを受賞しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ビバルディパーク、オーシャンワールド、国立山陰自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "手指消毒剤の設置とマスクの着用が行われています。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "営業時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室設備がありますか？",
            "answer": "全客室には天然岩盤水ジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火薬、爆竹などの火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの営業時間に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動やプールの営業時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 401
    }
}